何君堯fb開live，去踩佢場

好多五毛洗版

幾時好似馬車咁大叫食屎狗

佢真係on9，唔係扮

揾人上去講：早抖啦何生, 我地訓先, 你單機啦

屌，恐嚇啊仆街

真係好痴線，點解覺得人哋想得到佢原諒
同埋又玩死亡恐嚇，好低質

不生路

笑撚死，老屈朱凱迪call友拆佢老豆老母墳墓。真係唔驚畀雷劈

睇得出佢真係好嬲 chatroom仲要咁多人嘲諷佢